有冇人知太子站咩事

見一個on9 block一個on9

永遠都有陣屎味？

係 好撚臭 好似有人賴屎咁

太子站有on9?

Pish

有 真係好恐怖 我都唔敢再提啦

樓上賣臭豆腐